加拿大啲菠菜成99蚊加幣

咁撚貴邊有人買

唔係0.99咩？

雖然知你假膠post，但真心覺得你唔知咩係菠菜

0.99

波菜

0.99唔識睇都算
菠菜椰菜都唔識分你係咪on9

喂！咁假投入唔到呀
重作啦

笑撚死

樓主智商800

$1磅正常價

你依個係波菜 唔係菠菜喎

死on9仔

sorry，由細到大未入過廚房

個樣似個波就叫菠菜?
係咪低能到咁

明明係個排球
賣99有乜出奇
大驚小怪

切柒啦，成個港女咁憨尻尻

減價嗰陣49仙磅

圖文不符

唔好怪樓主啦 其實佢仲係小學生黎
我係佢表哥 唔係好親個隻
佢有少少低智個d唔好講啦
佢讀特殊學校個d都無謂提
不過大家放過佢啦 佢仲係讀緊小三
佢老豆老母都好辛苦 要照顧樓主
佢細細個已經食雞唔食雞皮 食橙食埋橙皮
我代佢係呢度向大家道歉一聲

認親認戚收皮啦屌你老母

我係你契哥添呀

.99

溫哥華？

真係on9

舊菜好似波
所以叫菠菜掛

toronto

呢排啲粟米開始當造
快啲食粟米啦

勁甜

智障

見個椰菜似個波就叫菠菜？
是咪on9

芥蘭強大戰菠菜蓮

又block 多個

菠菜

幾搞笑
但發現而家新會然好少陪呢d人一齊癲

所以我一直鄙視北美佬咁樣寫小數
寫多個零喺前面好困難咩

屌你

個個唔係菠菜黎架

圓圓地似波就叫菠菜咩

佢白色 叫白菜 細個啲就叫白菜仔

喂，弱智唔好出街啦

樓主應該係港孩嚟
掃地都唔識個啲嚟

依家仲要改埋名

咁撚貴

樓主有錢